whisky一問

新手想買支whisky係屋企得閒妹下 有冇咩好推介

妹下

ballantines 30年
試過接受到, 可以搵其他再試

Macallan 12yrs

Glenfidich 18

clynelish 14